發唔發覺I love you係易出口過我愛你好多？

同個仔講
I love you son
係好正常

同個仔講
我愛你呀仔

點解會咁？

原理就好似fuck u son vs屌你老母個仔/屌你本人

咁點解？

外語vs母語

唔係母語，咪容易出口d囉 間接咗